如果可以同過去嘅自己講一句說話，你會講咩？

買bitcoin呀！！

珍惜同屋企人相處嘅時間，對細佬妹好d啦

好好對個女仔呀，好快冇架喇屌你

韓國2比0呀！

巴打輸左波？

珍惜眼前人

唔好讀理科
一定要揀文商科

巴打幾大？

俾心機讀書，知識改變命運

我忘記左依家係DSE

唔好近視

2013年12月10六合彩攪珠結果係...